% @Source RP
% @Difficulté 2
On souhaite étudié les variations de la fonction $f$ définie sur \R par 
\[f\,:\,x \longmapsto \left(x^2-5x+6\right)^4\]
\begin{enumerate}
  \item Écrire $f$ sous la forme $v \circ u$.
  \item On considère ici $x \longmapsto x^2-5x+6$.
  \begin{enumerate}
    \item Vérifier que \[x^2-5x+6=(x-2)(x-3)\]
    \item Donner le tableau de signe de $x \longmapsto x^2-5x+6$ sur \R.
  \end{enumerate}
  \item \begin{enumerate}
    \item Calculer l'expression de $f'(x)$.
    \item Déterminer alors le tableau des variations de $f$ sur \R.
  \end{enumerate}
\end{enumerate}